K-hiphop討論區(26) - 高等RAPPER4個個都高汁到飛起！

G持我既高中mckdaddy

原來已經1001

連登仝人支持D.ARK獲勝

lmlm!!

還返啲歌俾我呀屌你老母

lm 睇big naughty 簽名簽到2046

Lm

又燈

Rohann話佢拍呢條片搞到隻手咁加big naughty 見到自己未來

大家點買big naughty 隻碟
Ktown4u DHL運費好貴

寄去集運倉

唔想弟弟簽到手軟
買一隻算

終於！！！！！

Rohann圓咗好多

可以同ash 隻碟一齊集

想要ash既碟

成日都覺得owell好鬼似香港唔知邊個偽人

樓主發力

佢上年已經開始發福

屌自從睇咗giriboy vs youngji果個演技大對決之後，我依家睇返giriboy啲mv都笑到仆街

Changmo ig最新個post咁有愛

佢裸專應該集運都唔貴衝啦

留名

Youngji好索

layone快啲要翻人地啦！

唔離開H1GHR 開新label ~

正 groovy ~ area
係咪得我一個第一次聽gvrm個signature sound係聽到groovy area

其實gmarket有新娜拉 係咪一樣有簽名專
如果有 佢直郵唔算貴

可憐既東賢

我都係

唔知area係咪同H1ghr 合作，見h1ghr 今日出post d tag 打哂兩間公司名

一見到佢story提左我去買

都有機啦 反正都咁熟

原來出左interview full version 聽晚8點

我覺得有啲似JB

Soovi好得意

應該係 groovy everywhere. 係sik k 諗出黎嘅

suran ig post 幾時開始行埋呢啲風格

異國風nice body

多筆劃 勝

直播簽名中

我都知佢一直播就係簽名
笑死

Melody remix

仲叫我哋stop buying
好想買多張

我未買係咪myroom訂就duck

changmo真係好鍾意用ash island既歌做remix

想要 冇錢啦屌

原來係抽獎嚟

好似比人捉到食大麻

食煙同藏毒

睇唔出9係咪有佢？佢睇落去成隻bear咁，好pure好nice，rap又唔錯

睇9個陣 仲覺得佢有啲慘

【SBS獨家】著名Rapper Killagramz攜帶大麻、吸煙立案

Rapper Killagramz因涉嫌攜帶大麻吸食被警察逮捕

今天（3日）首爾永登浦警察署表示，美籍Rapper Killagramz（本名李俊熙，29歲）因涉嫌違反毒品類管理法律（大麻）被不拘留立案，正在進行調查。

李某於本月1日韓國時間下午4點10分左右，在首爾永登浦區的家中接到"有艾草燒焦的味道"的報警後，被出動的警察逮捕。 警察出動時，屋內煙霧瀰漫，瀰漫著艾草燃燒的氣味。 警察追究了吸食大麻的問題，但李某一開始否認了自己的嫌疑，稱"不吸大麻"，"只是電子煙的味道"。 但是警察在廚房裡發現了乾葉子狀態的大麻。

另外，在排風扇盒和工作室抽屜等處還發現了吸食處於粉末狀態的大麻和大麻時使用的塑料吸氣器。 據悉，李某於去年12月在首爾梨泰院從不認識的外國人那里花40萬韓元左右買了大麻，其中一部分被認定為吸食。 2016年出演SMTM而名聲大噪的李某發行了多張專輯，一直在做廣播活動。

真佢份人都好似唔錯

由5睇到9 仲覺得進行左好多 同埋好好人

五千首用另一種方式步咗Big naughty後塵

屌
我琴日睇仲以為講笑

D-1!!!

最近好多歌聽

同問 係咪仲預售緊定咩

預售3號完咗

sosad無簽名
好想叫啲買咗幾十張嗰啲人賣比我尋日睇佢啲stories笑到

見到loopy以為佢上水啦點知原來係舊歌嚟

技術出錯？

Happy friday

屌 笑到仆街

blur咗既應該有sumin bibi jay park ？ 上面第二首唔會係swings掛

你可以留錢買MD

layone又出新歌 好似2首?

唔係swings會係邊個？
第6首有人估係soovi jaypark twlv

在一起

差啲唔記得咗twlv
最後一首個I我就真係諗唔到

L字頭 淨係諗起layone

應該係i 字頭 全部第一隻字都係大楷

我諗到2個i 字頭既但無乜可能會同佢有connect

覆完又諗到leellamarz

2021.03.28.6PM (KST)
저스디스 & 팔로알토 [4 the Youth Freestyle & Remixes]
JUSTHIS & Paloalto [4 the Youth Freestyle & Remixes]

有無人會買ash island老婆既碟

leella cm話係스브 skinny brown 不過應該係玩野

係都唔出奇 ash island + swings我想像唔到

g chi下

今次醒目咗廢事簽到手殘

佢係咪簽上癮

係就好 仲有唔夠半個鐘 緊張

beenzino
lilboi

真係feat seings

swings

俾佢blur線既長度呃咗

估唔到係superbee the q

一陣七點

樓主聽咗歌未你老婆好撚正啊屌！

唔多講
高質

今晚真係好多野睇睇完依個又有高等rapper 4

聽咗一次 (唔計舊歌最鍾意呢幾首)
A STAR IS BORN
Grand Prix
Lonely (my fav)

尊重

又無話想屌你老婆你連名都未改仲唔尊重

好撚正啊

SAVE THE MOMENT
START FROM 19:00

LINE UP
HUCKLEBERRY P · PALOALTO
THE QUIETT · DEEPFLOW
NUCKSAL · DON MILLS
CHANGMO · SIDE B · BASICK

ash island 個封面成個cjamm咁

沖完涼岩岩好7點睇直播

成隻專首首都可以攞黎長loop
最鍾意OKAY

好喜歡air

Eclipse lonely 同beautiful
我自己鐘意呢三首

上一首係咁忘詞

笑死我 兩個都唔記得

唔知今次會唔會好似84果次咁 唱唱下忘詞

好HIGH

Palo oppa

有冇人知啱啱首lalaohnana係咩歌嚟miss咗個名

一玩假音又諗起smtm9 嗰個bibii the black cat

釘橋

一路聽緊OKAY一路覆
好撚正呀！！

basick岩先係咪一直搵緊個鏡頭

韓fans真係勁配合Basick啱啱叫say 阿果陣 成個chat box都係阿

sm58 asick既歌入面最鍾意呢首

頂

其中一條友咁得閒上黎rap 係咪辭咗中醫主攻返rap

今晚陣營完全係작두既完全體唔知會唔會唱呢

Don mills笑撚死

有啊

Don mills 造型好似黑人咁

硬係覺得huckleberry p把聲變咗咁

呢個live完咗係咪10點可以直接無縫接軌咁睇高等rapper4

冇錯我甚至少少驚會over run

我連我老婆既album都未聽

rohann都黎埋

屌 mono

屌 momo on9改字

好想睇直播呀

mono 喺smtm9輸咗走咗啦ching

不要再說了

睇緊

要讀書 冇得同大家同樂

聽住溫

當podcast咁聽愈聽愈精神

因間聽日個腦全部都係歌就仆街

個腦會係咁loop 住啲歌

changmo有幾次都忘咗詞 lur住唱?

聽咗我老婆新album未

係連續兩首都係咁

聽左一首咋

加油

係咪太耐冇公演
the q會唔會都忘詞

巧有愛呀

笑死又黎

佢自己都笑

岩岩又lur
我驚q仲勁過佢

好似係佢啱啱有提過

睇the quiett忘詞應該仲頂癮

唔知依首會唔會唔記得

The q係唔會忘詞，佢會拎電話出嚟的

好彩老母手冇出席
一陣忘詞大會

bentley2真係好撚好聽尤其後半part

9點半 仲有半粒鐘 岩岩好可以聽晒ash island 半粒鐘既album 再高等rapper

手機

電腦

一陣又睇下有冇其他link先

Thanks ching~~ pin pin plzzzz

係咪仲有條泰國link 最順

ok

係咪俄羅斯果個依家唔見佢有播 一陣再睇睇

好似係

po定先方便一陣睇

有條youtube link live
不過唔知會唔會一陣比人block 多個後備

點解你可以搵到咁多link

係Twitter 搵咋

巴打你個名

改左一排喇

發生咩事？

岩先youtube live佢係咁忘詞啫

人地改咗好耐啦你而家先望到

Changmo今日係Save the Moment 到係咁忘詞

搵到有twitch

我仲以為你地講緊高等rapper

之前冇為意金興西係邊個 啱啱一search笑死我

岩岩先開始做

以為金興西係男人

高等Rapper 4 link:

手機

電腦

Youtube已被block

我都覺個名幾好笑點解唔係興書係興西

感謝整合

咁快有廣告

佢果句「請等等，好快就開始」好嬲打

終於等到YLN

ok以後就咁叫佢

[/member]

Loco個蘋果肌同埋佢一笑，少少似麵包超人

仆街
笑死

你做乜春笑撚到我噴水

連仔可唔可以幫我del 留言?

可以

建議你加多一層加密

笑死我都想問佢做咩次次都加少一層

oh shit係咩 我以為三層夠鳥
sorry咁多位 唔係成日想連登唔太識

每個星期五除咗好期待追高等Rapper之外，更加期待樓主點樣搞gag

HIGUYS出中字了

暫時睇唔到冠軍相今年好多個都好勁

好難想像早幾年咁Dark嘅人 依家拍嘅MV會咁陽光咁Sweet

vinxen 3首新歌

宜家先追返中字
今季真係個個都幾掂

啱啱youtube 彈咗當年無挑hiphop特輯比我睇

果次真係首首都幾好聽，得閒會拎出來聽返。

真見到預告一對一 入邊要走一個覺得好唔捨得

真係冇諗過佢唱呢type

btw haon又隱世
上次KHA label拎都冇出嚟

HAON又贏
連ash island都忍唔住上水抖氣出album

佢上一隻專啲歌已經開始脫離左果種憂鬱嘅感覺

潛水三戰士
粉紅戰士 Jvcki Wai 黃戰士 HAON 藍戰士 Dean
究竟邊個會最快上水

Dean應該會係最遲囉

偷偷地入伍

lilboi同wonstein又岀歌

阿熊同owen原來有beef

我見到Owen好似diss緊但係點解？

之前熊咪有個訪問態度唔好？然後owen ig話過佢
前幾日熊新專有首sinner 有一段係diss owen
不過啲韓國網民好多都話熊未夠班diss佢

睇完中字終於可以入翻黎

3d出歌 好靚仔

好靚仔

實力黎講的確差天共地
但diss呢家野
我有歌仔聽食下花生就好開心

人氣就差天共地啫

唔是掛
講緊owen邊類型rap都好掂
安仲係跳唔出boombap
人氣我覺得差唔多 認知度可能就有分別

依種成熟又靚仔既韻味...

熊係講緊KHUNDI PANDA喎唔係咩如果係安秉雄咁當我無講過

係安炳雄 傻仔

SOR LO 見到訪問態度唔好我以為係講緊困熊同bwehy上節目嗰件事 柒咗唔好推

自己生日仲要送生日禮物俾大家

很想色情他。。
年紀大咗仲靚仔

希望4月出歌

之前呢到一直都有人叫佢阿熊我都load左陣先分到係邊個

成日都用埋晒啲奇怪filters cls 笑到仆街

啱啱先睇完高等第3集 有冇巴打絲打同我一樣有時望Baby face覺得佢同Vinxen 生得似

cokun話Simon D好似pumpkin
笑死

Dean上水

第七首仲有woogie penomeco 作曲

Dean都上水了jvcki你po個story都好啊

Dean

屌佢個filter笑到我肚痛

果然係連燈
好似前兩日先有人講完Dean應該最遲上水

有TMI babyface係vinxen忠粉

妖係我講係咪應該燈埋另外兩件

原來lilboi都係red velvet fans嚟
真係好多rapper鍾意佢地

我記得之前好多rapper會講話最中意Irene
不過好似出左事之後個個都只係話中意red velvet

你燈既都係好嘢燈多少少plz

Jiselle

你燈完後佢下集out

認真問Wai姐係咪諗住2022先重出江湖
睇埋佢IG最新個POST已經係7月

眼光準啊 唔知燈得準唔準

唉，佢好似Dean咁feature都好啊我好鐘意佢fadeaway段hook

樓主燈人既範圍愈嚟愈廣

個list愈嚟愈長

還記得上次smtm9燈到swings變第四嗎？

Spotify同Kakao m傾掂數

小鳳姐

唔用返啦 youtube music仲齊過spotify

雖然我仲未入晒歌

但啲歌仲未有番

don mills 上KILLING VERSE同埋出咗album了

啲歌終於返晒嚟

Aomg新條片 幫3d慶祝生日個條
有幾個細路係到慶祝個場面令我諗起淘寶好似有得買啲非洲兒童幫你慶生日個啲event

感動

終於indiGO we just go

Beenzino話佢整緊album...

想知依個idea係邊個人諗好搞笑

終於！！！等咗好耐

我想講Big Naughty 都簽得幾快
不知不覺已經到咗集運倉

原來已經星期五 又可以睇我高中mckdaddy

想知D.ark係咪真係比人foul咗
想佢快啲落簡mentors環節

就咁睇都知大概邊個會贏唯一比較好奇既係巴西vs打拳佬

Skinny Brown 入Daytona

好𠹌開心
估到會簽 日日等官宣

Ambition滿員

仲等緊penomeco究竟佢係咪入左koz
放左佢上網站但到依家都冇消息

好想快啲聽日 之前toil live播過titanium聽到就識背

dpr ian真係J出血

幾時先可以聽到jvcki wai嘅消息

M1NU對 kpop star
兩個都中意

啲風格好似有啲似joji

如果去ambition就好 daytona無團歌

應該有復活戰

佢究竟去咗邊

我都係依兩個真係想像唔到，一個join過smtm，一個kpopstar出身實在太殘忍

[MV] Jiselle(지젤) _ LANGUAGE(Feat. CHANGMO(창모)) Visual Film

JISELLE幾多歲的有時睇落好後生好靚有時睇落有少少成熟同老態咁既

係 雖然最後都會走左幾個
但係唔想佢哋咁快走

啱啱查咗佢好似都30頭，1990出生一時老一時後生應該係妝/髮型/衫搞到咁
Btw 依首好聽changmo段verse有種錦上添花感覺，Jiselle本身把聲又勁好J

真心咩 點解我喺其他網又見到佢話係2000年

DPR IAN新歌好歐美FEEL

會唔會係講緊aespa 個Giselle韓文名一樣
佢就係00年

帶耳機聽好撚正 好期待拎到隻專燒下佢個面

應該係1990諗住用나무위기搵，點知冇最後搵到依篇新聞

Update下啲links:

高等Rapper 4 link:

（唔lag，首選，正皮）

（唔lag too，正皮，依個唔sure會唔會開，因為啱啱入去睇佢播緊啲舊嘢）

手機
(會Lag，負皮）

電腦
（會Lag，負皮）

如果有巴絲up links我下次再一次過做整合

請問幾點開始做

屌追緊kpop post 睇黎要一路睇live一路兩邊追

十點～ 但通常會播陣廣告先

3q~~

好煩仲有三月果個廣告

大家一陣記得開四重加密

就頂唔順

仆街又播

個廣告無限loop識講咁濟

仲洗腦過高等RAPPER歌既HOOK

間住間住播 無限loop

慘

靚gel

*都好

屌唔記得今日星期五

太認真溫mid-term?

我今日講過

屌你又知既

因為我嚟緊都有mid-term季節

*mnet ar diu

我下個星期一先完midterm 又冇得睇直播

yesssssssssssss

竟然播埋結果

무야호

好好笑

有冇人比啱啱成場軍隊嚇親

Rollin

又rolling rolling

加密加4個呀

成日撳漏左

呢個合作CLS

全專都好𠹌好聽 哭左
雖然未出個陣都劇透左半隻專

唔知有冇人share 過
係meloh+ owell mood+ soovi 既rising verse
真係好撚好聽
今日先聽 3個都好正

soovi bbg

好似都幾個星期之前? BTW 覺得佢地係rising verse入面最有化學反應既一team 之前嗰啲都係自己唱完就算

係因為我溫書係YouTube播歌先聽到

其實韓國人點睇d. ark?

點會才盡 先16 17歲
上場漢江gang先幾好聽 而家又識唱old school
同埋今場都好聽 係佢太細個rock唔到姐

另一件先係玩死一味囉不過都唔差既

宜家先追返中字

點解呢到討論要係咁4重

Jejuboy都唔會expect佢識玩幾多味啦新手初入行班mentors簡jeju應該係睇中potential

有聲既啲字

驚劇透左 有啲人未睇最新嗰集嘛

以前唔睇LIVE等中字 真係幾日都唔打算入呢個POST IG 都唔敢開 無咗個驚喜感

真
唔知點解一開IG 永遠第一個po 就係講邊個輸

屌困熊好靚仔

之前佢係咪覺得自己唔靚仔？點解啲靚仔成日覺得自己唔靚仔，個下顎線真係不得了

靚仔唔覺自己靚仔先最靚仔最自然
最驚係個啲覺得自己好靚仔 之後就會做多咗好作狀

Hi 女學霸

好白滑

唔係喺cm屌哂鬼咩
話唔好用人品去睇人試下欣賞人哋嘅才華

M1NU

我愛M1NU

慎入

多謝李秀璘
7號track 終於上水啦屌

1hr ver 從表情/聲線/flow，一次過滿足晒你三個願望！

咁啱loop ig睇到其實swings都幾靚女

Ching你口味都幾重

ching食得咁偏

驚會聽到癲

欣宜

請尊重個人取向

The Quiett就真係靚啦

笑死 耆齡王啲fd

男既jvcki我可以

mushvenom:點解咁鬼嘈

咁我要女既jvcki啦

佢呢排勁似港女日日ig story去cafe 打卡咁

justhis個髮際線可以低啲

Jiselle首新歌spotify係咪諗住唔上

買咁多隻嘅
係邊到買㗎big naughty隻專我到依家都仲未收到

amazon訂 佢出歌個日就開始ship
幫fd買埋 仲有兩隻未到

哭𠹌咗 coogie首pow喺香港spotify上唔到之外連jiselle首新歌都上唔到

而家仲有冇得訂

Ktown4u冇貨了，可以睇下amazon會唔會有

我個隻9號就寄出咗

前幾日見有 但斷貨 要3月22再入庫

moon索到

!!!

係禾腦公

你到底有幾多個老公同男朋友

唔好蝦亞洲人 淨係蝦某個民族好了

Jm9一打開嚇死，仲以為係sokodomo

佢已癲 成日亂入人地啲直播喺度跳舞扭扭下咁

應該冇，啱啱睇咗ambition個ig post，下面好多人留言叫佢出實體碟（피지컬）
有錯請糾正

thanks 好想佢個帥樣出現喺我屋企

佢話仲諗梗出唔出 好想佢快啲出 前幾日收得返佢一輯好𠹌開心

lilboi feat金世正首新歌

其實鬼佬眼中 黃種人一擔擔

ching係邊到收
我都想收返但搵唔到

個po依家處於唔嗲唔吊既狀態今晚高等rapper4 傾傾下會爆

babyface被淘汰一星期了 想念他

係喎今晚播！推！

我也是有復活戰既話求下唔好正係復活1v1，復活埋小組既朋友可以嘛

是但講兩句野推爆依個post佢

佢仲成日叫啲fans買佢啲周邊

諗返justhis係show me 同佢講既野

乜佢都有周邊

洗一洗先 快啲開新po

今晚又要溫書 大家唔好劇透我

Kitty B單野blacknut 民事敗訴 賠2500萬won

樓主要開post 一係等佢放工再爆po

洗到995 留返俾樓主開po
希望佢唔好亂燈

許升有實力，醒目又看透世事
除咗身高之外我真係諗唔到佢仲有咩缺點

Mid-term咁耐既

諗起swings話佢係最有義氣
同埋hanyohan果陣同個外國女仔prank佢，佢對住個女仔都幾gentleman

好似係淘寶有開鋪佢sell周邊唔係問題，但問題係話咩唔買唔出歌

標題開好啲

應該係rap似mckdaddy
Dsel x mckdaddy既混血兒

kitti b唔係好撚耐之前就告金大雄啦咩而家先有消息

開po 了樓主

岩岩用翻譯機睇左一篇新聞

K-hiphop討論區(27) - 高中mckdaddy 大力應援區